Documento gerado sob autenticação Nº YHR.492.060.H96, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             125                  de  04/01/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°24883,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR DE NUTRIÇÃO E
DIETÉTICA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOCIANI ALTMAYER (Siape: 1101006 ),  para substituir  
LUDYMILA SCHULZ BARROSO (Siape: 2157461 ), Diretor da Divisão de Alimentação do Departamento de
Infraestrutura da PRAE, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 02/01/2017 a
17/01/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 16 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
